應該點樣放低一個人？

尤其你成日都要對住佢

同問

掛住多一個人

諗佢之前有幾咁仆街

單膝下跪，腰要直，雙手慢慢放下

本身抱唔起

有
但係冇乜效果

唔想放低

好多嘢唔係你想就得

你柄埋一二邊傷心嘅時候佢都唔會知㗎啦

我會成日都諗住佢嘅好

我同你一樣情況 又係成日要見
我未叫完全放得低 但而家都唔會話好經常諗起佢同喊
我同佢一齊過兩次 兩次中間隔咗半年
呢兩次都比佢傷害過無數次
到我第二次同佢分手我個心已經好淡
或者你可以試下諗佢唔好嘅嘢
諗諗下就會累積到嬲同憎佢嘅情緒
咁可能會易啲放低
利申 兩次我都係被分手

嘗試愛上另一個人啦

唔係咁易㗎

呢個真

搵第二個

真係得時間可以沖淡一切

睇下有冇辦法加速啫

如果日日對住既話 可以話係難啲有辦法 加油Ching

少咗同佢講嘢㗎喇
但係又唔可以完全零交流，會好奇怪

記得我中學同ex散左但係仲要同班上堂個啲尷尬日子真係好難捱 所以好明白你

同問 仲要知佢已經放低左自己

你唔搵對方，而咁啱平時對方又唔主動搵你嘅話，感情好快就會變淡，久而久之就可以放下。